地鐵三炮齊發

社畜人士加油

垃圾狗鐵

屌佢老母

坐住巴士睇班港豬係狗鐵到玩肉體的碰撞真係爽